(東突->新香港) 攬炒時代既國際形勢及抗爭策略

支那原本plan國安法有三個結果

1. 同外國傾利益條件(武肺唔好追究、放生華為之類)->撤回國安法

2. 制裁唔夠辣既話-> 新加坡化香港

3. 制裁夠辣既話-> 東突化香港

三個結果對習黎講都係穩定到佢位置既一個政績。

我地將會進入第三條線，
失去國際金融中心身份，
代表香港成為冇利用價值、
又充滿反對勢力既地方，
好可能會直接派老解東突化。

街頭抗爭係以攬炒經濟為目的，
絕對唔會達到奪權呢個目的。
逼到佢出國安法已經大至完成攬炒經濟目的，而家既街頭抗爭係為咗確保外國制裁同撤資，完全係做比外國睇。

一確認真係攬炒咗，請大家珍惜生命，唔好再街頭抗爭。
如果你相信街頭抗爭就夠既話，
攬炒經濟達成之後支爆會自然出現，
我地要做既野係忍過呢段支爆前既黑暗時期。
----------------------------------------------------------------------
如果，你唔相信攬炒經濟就夠我地得到民主既話，即係要行武裝革命路線。

以現時呢個年代既監控科技程度，
以及香港地理環境，
係極度唔適合係本地組織武裝。
基本上軍火必定會被發現，
就算有機會用，用完都走唔甩，
香港太細，唔似美國獨立戰爭，唔夠英國海軍打，可以縮入內陸打遊擊。
香港淨係可以鬼鬼祟祟咁用軍火，

一黎練唔到槍，
二黎你信得過又夠膽用槍既人唔多，
比盡你有槍都係得幾人小隊，做唔出d咩。

結論：本地武裝建軍係必定失敗
----------------------------------------------------------------------
最可行既係行海外建軍路線：

學東突係華盛頓成立流亡政府，
建立香港版以色列遊說組織影響外國政策，
係美國德州呢類，槍械門檻低既合法地區接受軍事訓練同儲軍火，
以船運同保安公司做包裝，
建立武裝遊擊隊，
最後，偷渡返香港進行革命活動，打完就即刻走。

呢樣野需要革命意識，
革命意識唔係夠膽衝、夠膽打狗咁簡單，
而係夠膽脫離香港，
有耐性地一步一步慢慢建立自己既勢力。
----------------------------------------------------------------------
暫時可以睇埋美國有咩行動，
因為武肺，美國察覺到中共呢種政治體系既危險性，今年可以無lala整個病毒出黎殺死十萬美國人，唔知幾時又可以有下一次再發生。
係美國政府眼中，美國人條命係非常寶貴，死咗十萬人冇可能就咁就算。
以前貿易戰就傾生意，利差至上，
而家死咗美國人就唔同講法。

美國目的係想好似改造日本一樣咁改造中國，但美國慣性唔會出手先，
佢會擺好個陣再逼你上絕路，
引你打佢，只要支那一出手就還拖打到支那無條件投降，再解散共產黨。

以下咁多動作，全部係武肺後，
國安法前發生：

軍事方面：
宣布過去數十年對華方針完全失敗、
話武肺嚴重過珍珠港同911、
蘇比克灣、金蘭灣駐軍、
增加軍費應付南海、
潛艇、航母搬哂過黎、
偵察機去海南軍事機地睇撚哂支那潛艇位置、
琴日定前日轟炸機飛入香港外海、
叫台灣準備隨時有可能打仗、
賣重型魚雷比台灣…

經濟方面：
追究武肺賠償(其他國家都想)
禁賣晶片比支那、
夾走埋台積電、
三叔又夾埋唔賣、
制裁33間搞鳩東突既中國公司、
美台資公司持續大量撤資…

以上呢堆野就係逼到中國想推國安法既原因，美國逼到佢頂唔順好撚痛，就拎香港大鳩美國，所以唔係香港求美國出手，係美國自己想出手結果燒埋香港。

美國做咁多野擺哂陣係南海同太平洋，又同台灣講可能會打仗，就係因為佢預咗會制裁到中共狗急跳牆，中共一有咩行差踏錯就熱戰。

推
要進化 要突破

雖然有啲懷疑廿一世紀仲會唔會打熱戰，但第三條路嗰部分講得幾好

只係你呢個時間出po點推得起

真係會打熱戰咩

btw有文有路 推

維尼唔開戰佢死路一條，開咗戰就可以戒嚴三十年。

美國而家入咗滅共mode，
睇返呢幾個月d動作有幾密就知。

大家應該都估唔到中共會突然推國安法la？
熱戰有可能，
因為美國已經打緊可以急促毀滅中共既冷戰。

美國係一定還拖既國家，
支那被逼到癲，癲起上黎隨時會打埋台灣，
呢個亦係美國擺咁重兵係南海、太平洋又警告台灣隨時有機會打仗既原因。

習太蠢，
一黎，d馬仔成日吹到幾勁幾勁，
次次都老馬衰收尾。(一帶一路、亞投行、反送中、區議會選舉、甚至武肺)

二黎，支那行緊極端民族主義，唔縮得，一縮就收皮，美國逼到佢開第一炮都唔奇。

以前我哋威脅通過街頭抗爭攬炒香港
從而攬炒中國

而家中國主動攬炒香港
街頭抗爭已經冇用
我哋反而要諗點樣拖低中國

Lm

大國之間嘅熱戰，如果雙方都有核彈嘅前提下，幾乎係冇可能發生嘅事，美國唯有以蘇聯滅亡方式消滅共匪

冇錯，一日共產黨仲掌權，香港人唔會有好日子過

推

Lm 分析得不錯

一推再推

一開戰可能幾個鐘內成個中南海比人斬首左

我欣賞你嘅思路

推
寫得唔錯

exact7ly 鎖羅門•魚既大概方向

要搞好似英國東印度公司咁既物體

同意街頭抗爭係國安法過咗之後已經冇乜太大意思

熱戰其實係可能嘅. 科技有代差嘅時候基本係教科書式屠殺. 直接打停船同包圍陸兵. 擊墜戰機. 可以冇殺傷下勒令投降.

點解有用po會沉

海外建軍都好難
依家唔係六七十年代 可以收埋一堆軍火都冇人理

依家走私軍火大頭變左中共 好難入貨

香港根本有錢可以武裝幾個師團

點解要買？唔開廠自製？

幫你推

飯都冇得食啦
而家同我講珍惜生命
笑撚死

在香港點自製?

推多次

不過我其實覺得第一個可能唔會出現
香港保持自治唔會比到美國足夠既利益

香港未來個十年個處境相當不妙

Push

Pish

記得V小隊講過會海外建軍 唔知真係有籌備緊定係9up

push

推返起
進入 東突 新香港路線

好文 Push

大家靜思消化一下先
比意見好易比情緒影響到

初時估吧台灣準備戰爭係防支那攻台
結果拎左香港黎出氣

香港建軍嘅最好方法係要求蔡英文成立國軍香港營，反正佢都打算接受部分香港人，中共打台灣就幫手守，守完之後就反攻香港